環時社評：若美國會通過《香港人權與民主法案》將遭中國全面報復

美國國會下星期一復會，預料將會討論《香港人權與民主法案》。環球時報發表社評，形容是惡意干涉中國內政的霸權法案，一旦通過並實施，中美關係將會受到新的衝擊，香港及內地的發展亦可能受相關的技術性影響，但包括香港在內的中國，有能力作任何應變，若果美國走這步死棋，中國的報復肯定會是全面，不僅限於經貿領域。

文章指，美國現行的《香港政策法》，給予香港在經濟及金融等方面的優惠待遇，不是甚麼恩賜，雖然有利於香港及內地發展，但同樣有利於美國，並符合多方利益，只要稍微有點理性的人及國家，都不會惡意損害這個全球互惠互利的金融及經貿鏈。社評強調，中國的命運不會掌握在華盛頓的手中，華盛頓並無操控中國的餘地。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

春袋

唔報復正契弟

push

美帝會怕你咩

出兵啦講

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成滿清債券
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還, 唔認, 咁點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無黎聲氣
還, 大陸還唔還得起
唔還我地應該仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人
因為接管滿清之後的政權係民國, 人地仲有還錢

你d報服咪又係搞鳩自己人民

打自己人就勁

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

不是甚麼恩賜，雖然有利於香港及內地發展，但同樣有利於美國

你自己講出口都知乜撚野事啦

咪撚再推環球時報嘅垃圾post

國家級恐嚇喎

睇黎香港真係好重要WO

好 撚 驚 啊

眺那星

春袋確認

罷買美國芒果汁？

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

想睇

快d報復啦

關你撚事呀
粗暴干涉別國內政

快 中國人不怕打

好驚呀

唔反擊 正仆街

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

敵人反對時....

請勿干涉他國事務

將會被中共強烈譴責 瘋狂口交

人哋同你追緊成兆 仲要係有法律效力嘅債票
應下人哋先再廢噏啦

報囉on9

屌中國人點可以忍
一定射支飛彈去白宮

Apple 加速走人

環時既野要倒轉睇，即係美國通過 支那人都做唔到咩反制

做對了

問題是中共逼到人地無得擇! 先同你用依招！

國家級春袋認證

我知呀

靠全民食草黎抵制黃豆？？

我係美國佬依家真係驚到瀨撚曬屎

好驚，快d出手啦

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

係就快，唔好講完唔記得。

認真，真係好驚，等陣又亂捉領事館嘅人話人叫雞，同埋之前睇佢地打FIBA已經覺得佢地要報復真係好勁，成隊都5犯離場好恐怖

口交左咁多次，美國好似冇乜點理過佢

中國唯一對美國有效嘅報復就係核戰